南韓全國淪陷 27歲女蔚山市確診

據《韓聯社》報導，自南韓爆出首例武漢肺炎確診患者後，蔚山廣域市一個多月以來，一直保持著沒有確診案例的防疫佳績，沒想到卻在昨日爆出一名27歲女子確診武漢肺炎，這也意味著南韓全國終於淪陷，17個行政區都出現確診病例。目前南韓累積346人確診，2人不治身亡。

南韓當局表示，該名確診女子住在大邱廣域市，21日搭乘KTX電車到位在蔚山廣域市的父母家，不過在電車站被量測體溫時，發現女子出現發燒症狀，一小時後她聽從建議到保健所進一步進行檢測，不料卻被發現確診。

目前該名確診女子已被送往蔚山大學醫院的負壓病房進行治療，女子曾接觸的父母、電車站工作人員也已經被隔離；相關單位判斷，確診女子可能去過大邱新天地教會，目前南韓確診346例中，至少有182例和此教會有關。

針對南韓境內武漢肺炎疫情持續擴大，南韓政府昨日宣布，將大邱廣域市和慶尚北道清道郡列為「傳染病特別管理地區」；我國也將南韓的旅遊疫情建議等級列為第二級「警示」。

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

南泡gg

一定要守住釜山，喪屍沖入黎就shoot

仲有北泡係人類最後一塊寶地